{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63956&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 필"
    },
    "text": "朝鮮時代の木浦は、韓国の他の地域と同様、高麗時代には各種情報が不足しています。 そして朝鮮時代に文化を持って来られるようにしてください。 アンケート調査で得た調査結果によりますと、韓国人が木浦に出張する際に最も多く利用する交通手段は自動車です。 したがって、新住所および旧住所を提供していただく予定です。 この駐車場は、自動車ユーザーが木浦を訪れる際に便利に利用できる場所です。 また、駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 この駐車場は木浦平和広場まで徒歩39m、約5分の距離に位置しています。 また木浦カッバウィまで車で約0.9km、車で約5分の距離に位置し、木浦総合バスターミナルまでは車で約3km、車で約10分の距離に位置しています。 この駐車場は普段混雑しないので、早くて簡単に駐車できるメリットがあります。 また、駐車料金もリーズナブルな価格で提供されるので、車を安心して駐車できます。 また、混雑なく合理的な駐車料金を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦はどの時代に文化を持ち込まれましたか？",
            "answer": "木浦は朝鮮時代に文化を持ち込まれました。"
        },
        {
            "question": "韓国人が木浦に出張する際に最も多く利用する交通手段は何ですか？",
            "answer": "韓国人が木浦に出張する際に最も多く利用する交通手段は自動車です。"
        },
        {
            "question": "この駐車場はどのくらいの台数の駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "この駐車場は計20台の駐車スペースを持っています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は木浦平和広場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この駐車場は木浦平和広場まで徒歩39m、約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は木浦カッバウィからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この駐車場は木浦カッバウィまで車で約0.9km、車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は木浦総合バスターミナルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この駐車場は木浦総合バスターミナルまでは車で約3km、車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場の利点は何ですか？",
            "answer": "この駐車場は普段混雑しないので、早くて簡単に駐車できるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は駐車料金がどのくらいですか？",
            "answer": "この駐車場はリーズナブルな価格で駐車料金が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は混雑せずに駐車できますか？",
            "answer": "はい、この駐車場は混雑なく早くて簡単に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は合理的な駐車料金を提供していますか？",
            "answer": "はい、この駐車場は合理的な駐車料金を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 422
    }
}